頭部中槍者疑為記者 送院搶救情況嚴重

死差佬不得好死

推